記者會班記者攪咩呀 一個尖銳小小問題都問唔到

屌

請記者問: 咁係咪一句講晒警察啱晒?

而家d問題先正常d

算啦... 佢地都好嬲好攰

問左都唔會答架啦
"我手頭上冇資料"
"呼籲相關人士報警"
"冇確實證據"

連你地行家都俾人射眼,麻煩你地抖足精神星期一問爆佢

依個鐘數...佢地應該都跑咗成日

其實近2星期
任何政府 警察記招

所有記者都極hea

我已絕望

你覺得問得好就會有答案

你忘記之前群起尖鋭問嘅效果？

記者應該問:

你哋亂咁打人有冇打死人啦今次？

有人見到喬裝警員掟汽油彈喎，頂帽盞燈同配槍同飛虎隊裝備一樣喎

咩madam都無答過問題

幾多人受傷，點解唔即刻送上地面，點解醫護做咗分流唔用都冇問

頭先都有記者問相對尖銳嘅問題 佢就答無呢方面嘅資料 有人問警察喬裝示威者 佢就話唔方便透露

全部都係劇本寫好嘅答案

老實講，咁多次記者會，我都覺得d 記者完全係比d 狗帶住

扮唔記得第一個問題就叫人問多次，搏大霧唔答第二個問題

次次問尖銳d又話無資料
夠火力都無用啦
成日側側膊話唔知

問得好唔都唔會有答案
但問得唔好只會助長差佬氣焰

今時今日問咩都無用 。。。答又係咁 唔答又係咁 反正無人治到佢地。。。

如果佢再話反抗所以用武力，應該問佢就算示威者之前有反抗，點解停止反抗後速龍會繼續亂棍打落去？

記者都攰啦。。又明知問非所答 但無奈又要出席去聽廢話

問黎都係廢up

真接無視佢好過

犬權年代？？？